聽說當年英國唔還。小平就打香港攬炒

咁英國人真好心。唔想死香港人。

可惜20年後。都係攬炒

我記得個陣解決軍仲射爆咗國泰架客機
要挾英國還香港

真係意外定要挾無人知

根本條仆街女人係有心出賣，呢個只係借口

共産黨真係恐怖分子

當年如果打唔知邊個win，不過一定死好多香港人先。英國老唔夠打可以走老。中國一定打唔都咁遠

最好機會攬抄。如果唔係中美戰，如果係希拉理，香港真係冇人理

英國到家陣都重未搞店脫歐，不過短期內重新大選保守黨有機會拎番過半數議席

家下個feel似係下屆政府係coalition

民調顯示就係保守黨食番走左去脫歐黨嘅票，如果有下屆大選再參考下yougov （上屆唯一測中保守黨唔過半嘅民調）睇大勢

所羅門要決定應該把孩子交給那一個婦人。他沉思了一會，叫人拿來一把刀，命令身邊的人說：「將孩子劈成兩半，一半給那婦人，一半給這婦人。」聽到這個裁決，其中一個婦人立刻哀求說：「大王，千萬不可把孩子劈開，請你把他交給另外那婦人吧，讓孩子活著！」另一個婦人卻說：「大王，這孩子不歸我，也不歸她，把他劈開吧！」所羅門聽了，立刻斥退這不顧孩子死活的狠婦，將嬰兒交給寧可讓出孩子也要讓他活著的婦人，因為愛護孩子的才是真媽媽。

結果下一個星期咪比美國航空母艦報仇
擊落兩隻中共戰鬥機

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000